媳婦幫奶奶沖涼是否合理

想問下呢度若果奶奶出事，
老公又係獨生子，
有無媳婦會幫奶奶沖涼？
定叫個叫個半工讀嘅孫女幫佢沖？

點解唔請工人或者用啲社福服務

邊個肯幫咪幫個幫囉，唔想幫就請工人。不過如果個仔&新抱完全唔會理長輩，啲仔女會有樣學樣，你地老左佢地都唔會幫。

*咪邊個幫

好想咁做

多謝你建議
無$ 請工人
不過呀嫲撞聾，有諗過上門社會服務但怕佢聽唔到...

um⋯⋯yes

但呀媽堅持話「邊有媳婦幫奶奶沖涼」
認真咩⋯⋯

佢地處理到架喇。

唔合理, 媳婦應該優先幫老爺沖涼

媳你老母婦，新抱唔撚柒識講？

正想講 樓上班支那仔仲要講埋一份

你老母大陸人？講咩媳婦

唔記得左口語咁打姐
書面語唔一定係支那撚
支拿撚就簡體字啦

感謝